［求樹窿］點解生存為咩

其實每日見咁多自殺新聞都會諗
點解自己唔跟埋一齊咁做
唔係為跟風而做
而係靜靜問返自己生存為咩
人生太苦
每一日都係又過一日等死咁

咪問啦垃圾
俾你知咁又點
又要無勇氣死on99

日日等死唔悶咩 搵啲嘢做下充實啲先死好似抵屌啲